邊到可以check自已膚質？

之前食過a酸
以前就好油 ， 完左療程一排後
洗完面 又比較乾，但出完街成日又會成面油
都比較易泛紅，同埋肌膚都有粒粒
上網睇又話係冇外油內乾 呢d情況。
一係就發炎，一係就蠕蟲症
平時用開酸性洗面
所以想確實下知已膚質
有冇介紹